有冇人鍾意唱歌但唔好聽

平時一唱就比朋友叫收聲啦
睇完band show個vocal好有魅力 好想可以好似佢咁
好有衝動想唱歌

鍾意左唱歌1x年了
比人屌難聽屌到心淡

我

我係歌王我唱畀你聽

有冇一開聲就叫收聲啦咁絕啊

我呀呀呀！

我又未難聽到咁 不過佢地成日笑我 算啦朋友之間相處係咁

天份重要啲
把聲難聽

好想唱好聽啲 好想表演

唱歌好聽做左歌手啦
洗鬼上高登
成日細細聲唱 廢是騷擾人

又未至於好難聽 但自己聽返覺得真係唔好聽
一直好羨慕人地把聲咁靚

same

聲底薄 都比人讚唱歌ok
但我其實係鐘意nu metal 唔係pop歌

成日幻想自己係歌手

技安

天份真係好重要
就算有d後天好努力學唱果堆
其實都有唔錯天份
利申 九音不全

沖涼開演唱會

技你老母
安你老母

聲就好似樣 係天生
想唱band天生把聲要高亢帶憂鬱高音既清 歌聲又略帶蒼桑嘅沙聲先吸引好聽

黃家駒 Toshi

你做咩

拎手機錄自己把聲
先知自己唱歌咁難聽

現實版技安

我都係 我啲同學成日叫我唱俾佢哋估歌仔